[單身jj]有無人單身越耐 擇偶條件就越低

擇偶有得你擇咩

冇

Keep住單身

寧缺勿濫

宅偶…?自宅吹氣人偶…?

寧濫勿缺

會降低
但係冇感覺都係過唔到自己果關

Same
以前會有d而家睇返覺得唔重要既條件例如一定要過幾cm之類
其實咩條件都係假，有感覺既就算meet唔到條件一樣中意，無感覺既⋯⋯滿足曬條件都係唔中意
咁真係寧缺勿濫好過，雖然都唔輪到我揀